考完DSE/Final year sem break A緊你地諗著點識異性

好悶

做m記

婚姻介紹所

推

算啦

怯就輸一世

tinder

巴定絲

巴

女嘅 開個tinder account 就一堆人right swipe 你

業已畢做緊野都A0

考完DSE等緊放榜,安已不

岩岩A住grad

咁慘

畢業之後做左野3年都係a0

LM

樓煮巴定絲先? 絲就唔驚啦